正視聽，健康碼唔需要檢測，你一申請已經係綠色

藍屍廢老唔駛怕唔驗食唔到飯
唔信你去微信支付寶申請個就知，即時申請即時批核

圖呢？